[多圖開季]駱文捷 衛詩雅 蘇麗珊 胡琳 林映蔚 菊梓喬 #18-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第一輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

陳華鑫 : 何依婷
鄭宇澄 : 林穎彤
胡琳 : 何超蓮
何雁詩 : 駱文捷
鄺潔楹 : 林凱恩
龔嘉欣 : 蘇麗珊
周慧敏 : 勞嘉怡
菊梓喬 : 衛詩雅
車泳希 : 林映蔚

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第一輪

2018-8-19 12:30am-10:30pm

陳華鑫vs何依婷

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-19 12:32am-10:32pm

鄭宇澄vs林穎彤

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-19 12:34am-10:34pm

胡琳vs何超蓮

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-19 12:36am-10:36pm

何雁詩vs駱文捷

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-19 12:38am-10:38pm

鄺潔楹vs林凱恩

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-19 12:40am-10:40pm

龔嘉欣vs蘇麗珊

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-19 12:42am-10:42pm

周慧敏vs勞嘉怡

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-19 12:44am-10:44pm

菊梓喬vs衛詩雅

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-19 12:46am-10:46pm

車泳希vs林映蔚

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪乙組賽程

2.

2018-8-26

林凱恩 : 胡琳
林穎彤 : 龔嘉欣
林映蔚 : 菊梓喬
蘇麗珊 : 鄺潔楹
何依婷 : 車泳希
駱文捷 : 周慧敏
勞嘉怡 : 鄭宇澄
何超蓮 : 陳華鑫
衛詩雅 : 何雁詩

3.

2018-9-2

胡琳 : 蘇麗珊
鄭宇澄 : 林映蔚
何超蓮 : 林凱恩
周慧敏 : 何依婷
菊梓喬 : 何雁詩
陳華鑫 : 林穎彤
車泳希 : 衛詩雅
鄺潔楹 : 駱文捷
龔嘉欣 : 勞嘉怡

4.

2018-9-9

勞嘉怡 : 陳華鑫
林穎彤 : 胡琳
何雁詩 : 車泳希
何依婷 : 鄺潔楹
菊梓喬 : 龔嘉欣
駱文捷 : 林凱恩
衛詩雅 : 鄭宇澄
林映蔚 : 周慧敏
蘇麗珊 : 何超蓮

5.

2018-9-16

鄺潔楹 : 何雁詩
鄭宇澄 : 何依婷
林凱恩 : 林穎彤
龔嘉欣 : 衛詩雅
陳華鑫 : 林映蔚
胡琳 : 駱文捷
何超蓮 : 勞嘉怡
車泳希 : 蘇麗珊
周慧敏 : 菊梓喬

6.

2018-9-23

林穎彤 : 何超蓮
衛詩雅 : 周慧敏
何雁詩 : 鄭宇澄
勞嘉怡 : 鄺潔楹
菊梓喬 : 車泳希
駱文捷 : 陳華鑫
林映蔚 : 胡琳
蘇麗珊 : 林凱恩
何依婷 : 龔嘉欣

乙組有d睇頭

judy同iris咁快對決

另外龔嘉欣張相麻麻地

好似好凍咁,下輪你可以講講,睇下有無人認同你張相係需要換啦

係架

我以為Bonnie會比人炒
依家都唔差
有驚喜

投嗰d都輸緊

whichs?

始終都係比鄺x反cup
不過都預料中事,佢唔出局已經OK

#4 5 6 9
得#2 3領先

4同9同你一樣，好想最後扭轉局勢
尤其是9
不過拋離太遠

比賽氣氛非常好呀,大家都有討論

直覺#6 應該會cup
連登識judy多過iris
又知佢大波 不過雙面刃啦,多人識既同時啲人都會知佢矮既缺點
而無睇開心速遞既話應該唔識bonnie/iris

鄭宇澄完全唔掂喎,大面都贏唔到,仲話百年一遇香港美女
不過平心而論,佢唔正式入娛樂圈/入大既電視台呢個真係硬傷,無知名度真係3線姐仔都完爆你

換啦 屌

由下輪起會提出比大家去講，唔係就咁話換就換，請忍耐一下
其實有頭髮邊個想做瘌痢，我唔會好地地突登揀柒一張相去整衰一個人架嘛，當然如果你地對啲相好有意見既話，我係會聽

但係之前見佢喺連登贏過好多人，贏杜小喬袁禮林
好奇怪

真係反cup
不過都領先過幾粒鐘，算係咁
人地大人物，係難鬥啲

林凱恩

算啦對正個tvb係咁日捧夜捧既，依家唔係一開始就輸已經好叻啦，同埋計返其他輸緊既，佢目前係攞到最高分，我估佢最後季尾會排第九到十位

iris同judy係兩種唔同嘅 不過我覺得iris得意d

泳淘呢

冠聯

鄺b反cup

9有乜理由爭咁遠

唉